其實我想要平權根本唔係想移民

而係想英國人負返責任
同埋我唔想叫自己做中國人

正解

比個居留權我都唔會走 但係有得唔洗做中國人就已經夠矖

客觀d講，有一半人想走無錢 去到英國你估咁易生活 又唔識英文 去唐人街搵人幫你吖?
我會等到香港真係改曬做公安城管先走 都係個句 哪有錢 你老母

I am from Bri ain

大正解

わたしは香港イ(イギリス領香港人)です

樓豬有創意

わたしは香港イ(香港人(イギリス領))です

我個人意見係我可以唔要移民 唔要居留權
我會留係香港 但係世界同我一齊打撚死支共好無
做唔到以上既野 如果提供移民同居留權都叫好過無 算係好事
有日香港真係爛到不行先會再諗走唔走

講左好多次
連登已經唔係以前既連登
我相信仲有手足係度
但係五毛PR公司港豬群魔亂舞
請自行小心閱讀同思考

推